用咗濕廁紙真係返唔到轉頭

起碼唔會抆損個屎眼先
唔講咁多住...依家落去大手入貨先

玩完毒龍鑽先返唔到轉頭

用開花灑沖

點解唔直接日本電動馬桶

其實會唔會塞馬桶？

留名睇 有人話係 條女賴乾淨

唔會透然後d屎會滲左落隻手到咩?

你屙屎壓水花果陣呼吸都會吸左屎既分子落肚

唔會，正常3、4張已經抆到好乾淨

唔會，仲密過啲廁紙

窮呀

鬆到啲屎自己走出嚟

一定會啦

唔會掉落廁所丫嘛

濕水易滋生細菌
細菌最鐘意又黑又暖又濕嘅環境
就好似樓主e家個屎眼

我習慣用火黎消一消毒

隻濕廁紙講明可以掉落馬桶

條仔舐乾淨